## Carte NUCLEO STM32L476RG : Maxim-Dallas DS1621 DS1631 DS1631A DS1721 DS1731 digital thermometer and thermostat

Les drivers i2c en MicroPython sont disponibles [ici](https://framagit.org/fsincere/micropython-ds1631).

